［唐姨風暴］高清高炒唐詩詠波彈彈！！！

屌佢老味隻唐姨（37歲)係都要夾對摷皮漏氣波出嚟，好恨搵老細咩

我係佢老細

吉bee復出了！！！

你屌埋我嗰份因住流膿閪乸爛你碌鳩

睇到段片真係忍唔住

屌! 吉好絕

你把口真係賤撚到呀

17負評
自行報告
1. 弘

每次見到佢都覺得有陣臭閪味傳出

屌慌唔係請人影咩
毒撚都唔會有興致用靚機捕住個呀嬸啦

門仔第一日識我咩
放咗工未？

弘

隔離post先見到有人話想娶佢

嬸嬸 無洪仔唔使咁喎

視后點解係天命唔係做皇后
連和坤夫人都唔係既
佢係咪唔配

入黎個陣以為係美人
點知係吉妹

洪b呢排留鬚好撚型

拍天命嗰陣佢仲係妹仔格未升呢做視后架

我同美人都是唐姨忠實fans

哇屌呢個堅

型撚到閪叫

焦點就在洪b！！！

好撚靚仔呀洪仔仔

後面周柏豪成個倫敦金仔咁款

摷皮漏氣波

原來真係9拍，唔怪得咁撚似，柒左咁多既喂

做到視后都要拋對波出嚟

成撚個乞兒咁

硬咗呀

不了

好正

俾人屌到行路都合唔埋對腳行

又係條變態影相佬

其實佢對奶發生咩事？以前得兩粒乾提，依家畀蚊針呀？脹到咁

我屌 佢對波夾腸一流

正撚到！！！

嗰陣嗰個同埋馬明唯萎去camp個節目，
佢真係忽然升咗幾cup

用邊部機咁清

吉妹

一係僭建，一係就畀人中出完生咗件搞到對奶都漲哂！

呢套乜劇
又千嬅又柏豪

我ok喎

嘩

佢老味 唐姨真係好撚嘔心

咁老都重要用e招，好慘

《多功能老婆》